根本戴口罩既人都係懦夫，武漢病毒既走狗

支持中国既話就唔應該戴口罩

有武漢肺炎既狗肉仲鮮甜